有冇人超多腳毛 出街點算？

唔出街

男人腳毛係正常
女人腳毛多係性慾強
唔洗點算

pic

夏天短褲防蚊

一年365日出街都係長褲

same

咬腳眼位

Same

我直頭冇乜出街短褲 因為都唔會着

做左激光

幾錢左右

男嘅驚wt ?

一世都驚對方介意 一世都係處

上下髀都好多

激光，留tg介紹你
非打手，覺得又平又好
利申 窮絲

8k好似

每逢夏天一定要修短佢,大把鬼佬有腳毛著短褲不知幾好睇，係香港人審美眼光高先覺得有腳毛核突

足球襪

認真做完激光真係唔會後悔

我都係又長又濃密，不過有個髮剷會set 6mm剪短哂
睇落正常好多

Same 30度照著

真係介意嘅話
剃or激光 幫到你

其實點先叫多

其實我幾鍾意有少少腳毛嘅女仔
掃一掃大比睇到啲毛有反應，就知佢有feel到

最緊要著到啡啡黃黃
鹹鹹地男人味
諗起都扯

你應該要見識下未脫毛嘅鬼妹

細個日日長褲遮住怕俾人笑，而家短褲展現男士魅力

鍾意男人多腳毛

男就無所謂啦, 邊有人咁得閒在意男多唔多腳毛
女就建議激光 (如果太多, 少少汗毛都無咩所謂)

磨埋面爽啊

就算係男，太多腳毛都好樣衰，剃or激光啦

街上面啲短褲仔仔十之八九都係光滑冇毛至到有些少毛 幾乎冇咩人短褲係勁多腳毛

宜家啲仔個個樣後生 勁高又瘦
黑黑實實玩下田徑打籃球已經屌打乜鬼所謂多腳毛 多女食到

留名

冇短褲
哩d post 一定有相

下？男人冇腳毛好基喎
我鍾意有腳毛嘅男人

照著短褲出街

女：用剃刀，veet脫毛

現代人愈黎愈早係常態﹐人類平均身高持續上升

我195高又多腳毛都食唔到女